#
 
ยอด
ติดตั้ง
สูง
ผู้ใช้
เตรียม
แซง
ทวิตเตอร์
Pok

mon
 
Go
 
Tinder
 
#
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
แอนดรอยด์
แอนดรอยด์
นิน
เท
นโด
ปล่อย
เกม
เล่น
สัปดาห์
ที่แล้ว
ณ
ตอนนี้
รายงาน
เกม
ยอด
หาคู่
เรียบร้อย
รายงาน
ดังกล่าว
วัด
ติดตั้ง
น
ระบบ
สหรัฐอเมริกา
สถิติ
ล่าสุด
ศุกร์
แสดง
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟน
สหรัฐ
เกม
ติดตั้ง
เครื่องใน
ขณะที่
นิยม
กลับ
เพียง
นอกจากนี้
ประเมิน
ยอด
ผู้ใช้
งาน
แซง
หน้า
ทวิตเตอร์
เร็ว
ศุกร์
ผู้
เล่น
เกม
เทียบ
ทวิตเตอร์
ใกล้เคียง
กราฟ
เห็นได้ว่า
อัตรา
เติบโต
รวดเร็ว
ผู้ใช้
ใหม่
ทยอย
ติดตั้ง
เพิ่ม
ตลอดเวลา
ที่มา
Niantic
 
Pok

mon
 
Go
 
SimilarWeb
 
Pok

mon
 
Go
 
Tinder
 
Pok

mon
 
Go
 
Tinder
 
Pok

mon
 
Go
 
Pok

mon
 
Go
 
Pok

mon
 
Go
 
Business
 
Insider
 
SimilarWeb
 
